- Thông tin: 1512349, Lê Hữu Nghị, leehuunghi@gmail.com
- Những gì làm được:
	+ bắt phím tắt để hiện màn hình add note
	+ Xử lý dữ liệu hiển thị ở màn hình thống kê số note theo tag
	+ Xử lý hiện số note trong 1 tag trong 1 màn hình khác
	+ cài đặt icon dưới vùng thông báo
- Link bitbucket: https://bitbucket.org/leehuunghi/finalprojectwindow
- Link Youtube:
https://youtu.be/oJeWPL2ug64